有無人長期有焦慮症 影響埋血壓

前排睇普通科發現我有焦慮症
食完佢d藥血壓由145 下壓90
即降到120 下壓75
但食晒佢d藥血壓又慢慢升番高
有無人好似我咁
係咪真係以後要keep著食d抗焦慮藥先得

咁你會唔會因為食左血壓藥降低左血壓，而又唔會出現焦慮既症狀？

我一開始食左血壓藥完全降唔到血壓
但食左抗焦慮藥就降到

你有答案啦wor, 食左抗焦慮藥 個人冇咁緊張，心跳都會正常反 血壓冇高都可以解釋到（利申吹下水鳩up),btw 精神科藥物唔好無lar lar 自己cut 藥。

而且食左降血壓藥係都會keep著有焦慮症既症狀
d症狀又會成日轉黎轉去
好似成日作嘔 心慌 頭暈 呼吸不順
成日會覺得自己就黎會死咁

院友記得準時食藥，食完藥就早d 瞓。你唔好當佢係抗焦慮藥，當佢係血壓藥咁食，咁個觀感就perfect 啦。
過返d 正常作息既生活對個病情會有幫助，買部精油香薰機試下啦。非sales 冇推介。

我都唔想cut藥 但個醫生話最好靠自己控制唔好亂諗野
我同佢講我其實一直都無負面情緒
我都控制唔到自己既症狀走出黎
但佢堅持只開3日藥比我

咁你返去搵佢同佢講返你既情況，太專業都係搵醫生。
不過你可以上Youtube search 下 d 放鬆既音樂 或者自然介既聲音比自瞓左先， 聽日再去睇醫生，同埋呢14幾唔係好高血壓 如果你over25你平時通完頂 隨時都有14x.

14x只係平均值 最高個次去門診check上到200
個醫生驚到即刻叫左救護車
去到醫院又變番14x
我睇左3個月醫生先有一個醫生發現我有焦慮症
呢3個月我真係以為自己有絕症 好撚驚